琴日幫我老豆in左一個黎見工既ive仔

之前都in過幾個大學生
有上進心，有禮貌
我心中都開5k-5.5k比佢地 (因為疫情唔洗日日番

但今日有個ive仔大熱天時著全套黑西裝來見室外推銷
同佢吹兩咀英文又唔識
又話好有誠意
比我串左幾野
之後我問佢有乜理由大學生要求人工5.5k
佢又學人要求5.5k

Chok佢幾下
跟住佢自已開價3.6k

Ive仔真係

不過我都會比機會佢
因為已經請兩個大學生
兩個都有成$5,500一個月（加佣）
再用3.6k請個ive仔做佢地助手

等大學生努力跑數幫我老豆賺錢

此post已完 請善用起底功能

Ive仔肯買老西着嚟見工算唔話得啦

我都想幫下佢既
佢話因爲武肺半年都搵唔到野做

潮文?

垃圾樓主屌你老母 你刷存在感？

琴日幫我老豆in左一個黎見工既ive仔

咁既時世有份工算係咁

廢公司 人工出咁少

市場公價黎巴打幾耐無番工

ON9

真心覺得，大學畢業得，知識拋離IVE仔有咩出奇，自己平日都習慣吊打班HD畢業的同事。但這只限於專科的工作，和本身大學畢業那個同事的工作態度要好。
樓主講問你份工係室外推銷，咁又唔同睇法啦！做salesmen，最緊要夠駁，有態度！果ive友大熱天時都肯着套老西來見工，證名佢尊重你公司先！
做salesmen，係睇結果嘅，佢夠駁，分分鐘係佢吊打兩個大學生呀！

唔洗靠大陸網睇動漫！

【警告】本主題已被投訴為商業宣傳內容及未經授權收集個人資料；為保留會員討論空間，管理團隊將會暫時保留本主題。敬請用戶確認資訊真確性，及切勿輕易透露個人資料。

六道仙人又上水扮黃叫人俾個人資料你?

樓主好醒目